「有圖」係咪甲床分離？ 點算？

早幾開始無啦啦發白，仲愈黎愈入。
上網睇應該係叫「甲床分離症」， 好難好返。

有冇巴絲試過，醫得返好？
有冇醫生介紹

要截肢保命
同埋隻手指柒到

睇性病啦

下世小心啲呀

我個fd都好似你咁，以為好小事，點知上個禮拜走左了

没事儿，没事儿

睇醫生啦 慳個幾皮 手指都唔要

你老母就性病

應該係有細菌感染 去睇醫生食下抗生素
應該遲啲會成塊變得好軟然後剪咗佢就會重新生過